求3HK 續約plan

3HK想續約 有咩plan介紹

用緊 限速4G $126 3gb

3都續約

3香港優惠：誠邀閣下升級月費計劃，感受更流暢上網服務。你可按用量需要，選擇不同優惠月費計劃，請按「」內之數字回覆短訊，以確認登記相關優惠及接受有關條款及細則。新簽訂合約將會取代舊SIM合約。優惠期至12月28日。

優惠1 (按「1」回覆)
$318 LTE月費計劃內容撮要： 3500 基本通話分鐘/ 2000 心連心通話分鐘/ 6GB本地流動數據
額外優惠: $20 月費回贈 / 免費2GB本地流動數據
新合約及優惠期：24個月

優惠2 (按「2」回覆)
$358 LTE月費計劃內容撮要： 3500 基本通話分鐘/ 2000 心連心通話分鐘/ 10GB本地流動數據
額外優惠: $20 月費回贈
新合約及優惠期：24個月

有關上述優惠之月費計劃詳情、額外用量收費及條款請參閱
尚有其他優惠月費計劃及精選手機，請致電查詢。[查詢/取消 1038 ]

最近一次收到的續約優惠 利申：已轉sun

轉台不續約咁你入嚟做乜鳩

支那移動

佢續咗我$105 6gb 21mbps, 但簽30個月